一日2萬幾followers真係冇古怪？

正所謂出貓唔好太高分，今時今日要買followers有幾難。

要知道對家係24小時諗緊計點分化我地。

琴日170萬人遊行之後啲五毛都即刻周圍吹風表揚和平遊行，想分化我地杯葛勇武手足。
[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

敵人好高明，永遠都識mon post或者分析我地嘅行動，立即作出反擊，或者將計就計。

請各位對自己手足比啲信任，語氣好啲。

我想講我身邊嘅手足到依一刻戰意依舊高昂，港共一日唔回應五大訴求，我地一日都會企出黎。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

機場比人拉果位19歲義士而家不准保釋 坐到十月尾先有得再審 點解冇人理

ig 幾百個fd, 無人follow 佢

推行動post永遠都唔會錯

我都係

扮咩買呀
一班精蟲上腦既係度講咸濕係人之常情
又話無一個黑警係無辜？
好撚想同班精蟲割蓆

我ig真係有fd follow

叫佢㩒啲followers尼睇
睇下多唔多ghost account

北京现在最需要什么？

示威者暴力

當年西童都係一日兩萬

找數都5萬人睇直播

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

日本社運失敗的歷史